好好笑 面對野獸 你唔變成野獸 唔通比人打到豬頭咁咩？

開始明白美國點解個個有槍

美國有槍係因為想政府變成獨裁之後
可以顛覆個獨裁政府
唔記得邊度睇過話美國立國精神表面上係自由
但係深層嚟講係顛覆（subvert）